## Наведіть кілька прикладів, коли доречно використовувати в коді конструкцію `try...catch`.

Є декілька випадків, коли доречно використовувати в коді конструкцію `try...catch`:
- при отриманні даних з веб-сервісів, баз даних або інших зовнішніх джерел - можуть виникати помилки через недостпупність мережі, некоректність даних;
- обробка помилок при виконанні асинхронного коду;
- обробка винятків у функціях, що викликаються зі сторонніх бібліотек або модулів;
- у будь-яких випадках, коли очікується можливість виникнення виключень, помилок і необхідне відловлювання цих помилок та їх обробка.
